點可以識到女

係咪要讀書先識到？2X廢青...

仲可以搵份工再識